<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Oozlabs on Lobsters</title>
    <link>http://localhost:1313/categories/oozlabs/</link>
    <description>Recent content in Oozlabs on Lobsters</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>© This post is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License，please give source if you likes to quote or reproduce.</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Dec 2016 11:11:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://localhost:1313/categories/oozlabs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Árvore de Natal por medida</title>
      <link>http://localhost:1313/2016/12/20/20161220arvore-de-natal-por-medida/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Dec 2016 11:11:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/2016/12/20/20161220arvore-de-natal-por-medida/</guid>
      <description>Não somos uma família convencional, não gostamos do habitual. O Natal é uma altura do ano que vivemos com muita intensidade e que gostamos de celebrar, em que temos as nossas tradições e em que gostamos de receber muitos amigos, a família que se escolhe, não para trocar presentes mas para passarmos umas boas horas em convívio.
Partilhar uma vida com uma pessoa que gosta de fazer coisas é um constante desafio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lobsters a criar – o projecto OOZ Labs</title>
      <link>http://localhost:1313/2016/12/10/20161210lobsters-a-criar-o-projecto-ooz-labs/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Dec 2016 11:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/2016/12/10/20161210lobsters-a-criar-o-projecto-ooz-labs/</guid>
      <description>Os lobsters gostam muito de falar. Discutem tudo, desde os temas mais banais de cultura pop até aos conceitos científicos mais avançados ou mesmo os assuntos mais rebuscados como a vinda da Singularidade, passando pela fotografia e outras expressões artísticas e… e muito mais!
Mas também há nesta gente a vontade de criar, não só no mundo virtual mas também no mundo fisico. Alguns de nós até conseguem, de vez em quando, arranjar algum tempo livre para dedicar a essas actividades criativas e foi desse núcleo que nasceu o projecto OOZ Labs (OneOverZero Labs.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>